今次黃子華真係笑唔出

唔係回塘，依然係咁高質。但係個信息好沉重。
成個topic 都係唔係以前咁一啲生活上既抽水帶出一個道理，依家呢一場更加似係講緊一啲香港人既悲哀，唔知係呢幾年我地既心態變左，定係子華表達既野變左，睇呢場睇得無以前放膽咁笑，笑左幾句就覺得好悲哀。
有一句好深刻係「唔好淨係睇表面既jetso」港豬就係太鍾意睇jetso，而忽略左最真正既目的。個人見解係覺得子華成場都想暗示我地應該要做返一啲真正為香港好既野，而唔係緬懷昔日最美好既香港，佢之前唔痴線唔正常都講過香港人應該搵個方法去救香港，而唔係比中共撕裂我地，所以個人覺得可能子華想暗示一啲野

btw 有啲人可能唔係咁明，覺得子華又大中華膠，但係事到如今黃子華點會仲係大中華膠，醒下啦，比啲思考，唔好比五毛帶住行

佢點會唔係大中華膠

釣魚台....

頭一部分我以為佢係大中華膠，又或者為咗奶啊爺，不過都係覺得太沉重

2008 高登

連登仔08年都未出世

講緊依家，500年前香港都比明朝統治緊，睇完個show 真係無心機同你嘈，自已入場睇佢想表達啲咩，或者黃子華既受眾從來都唔係你

尋晚睇完sad左好撚耐
一方面因為佢既離開
一方面因為佢既訊息，真係好沉重
一路睇其實唔係好笑得出

佢一路都係想講，香港人請自重

叫香港人做番自己，唔好比阿爺食住？
連子華神都答唔到點救香港呀
叫我地平民點自救

唯一自救只諗到移民
計劃下中短期內移民，離開呢個過客港好過喇

其實都講左香港個位置點比大陸利用
而香港人其實應該做d乜好
由頭到尾果四隻字都緊扣得好好

乜立場既人都好，真係要醒下

起碼佢知需要有公眾人物帶領，而我相信佢起碼利用自已既知名度引起大家注意先。無論去到幾遠，最緊要識得返黎

講到咁，啲觀眾都好似無咩感覺咁

首先改口唔好叫果件野做「阿爺」先

今次個SHOW係比真.香港人睇，150同支那人係唔會明

改口完 咁之後呢？
憑一己之力 有咩作為？
前人做左幾多野，打壓得幾厲害，結果大家有目共睹，邊個仲夠薑？

而家既香港人連面斥不雅依種美德都做唔翻
重邊有得救

起碼唔係自已人打自已人先啦下話，呢啲時刻你繼續放棄咪成撚個港豬咁，得罪講句，真係成撚個五毛咁

香港人係 08 年八成人都係大中華膠

如果個陣大陸食住個勢處理得好，而家香港應該全紅不是夢

可惜連中共都係貪眼前 jetso 利用香港圖利衰足十年，而家同 08 真係好大反差。

子華乜唔係覺得香港始終屬於中國

不過認國不認黨

諗起子華有啲嬲 星期一去睇佢talkshow 屌你老味有兩個大媽偷拍＋錄音，最後頂唔順話咗佢地幾句先肯收手 依家好後悔冇直接搵人捉走佢地

琴晚聽到個feel 唔係

都聽唔明啦佢地

當表演者變成大眾偶像，觀眾水平下降亦正常

放棄啦

無屎尿屁，又無咸濕野，全場沉默

無錯

實際啲，買小米，上淘寶先係正確

其實三十年間每場棟篤笑我都覺得佢係做緊一個學術性既演講咁
我都有去睇現場 尾段引用霑叔句說話真係好好 亦係一個好好既總結 雖然唔想 但今次咁樣作為最後一次棟篤笑我諗算係唔錯既總結 頭十五分鐘播九零年至一四年既棟篤笑已經有好沉重既感覺

其實好老實咁講 我認為佢係偏向認自己中國人 但唔認黨個種 你可以睇返過往咁多場棟篤笑佢都會用我地中國人咩咩咩咁黎講野 但我唔係話佢奶共 或者點 我反而係覺得因爲佢既學識佢既思維 係真係個種認為大家本是同根生咁樣既人 而國藉呢項係改唔到 你始終係咩人就係咩人 但同時 你其實可以選擇點樣去做人 而唔係被一啲身分 或者所謂國藉去綁死自己

你估香港人真係全部啲質素都好似你咁樣剩係鍾意聽屎尿屁 咸濕野咩

睇場show又話沉重乜乜柒柒, 轉頭咪又係用支拿寶飲喜茶, 上ig講show後感呃like就叻, 到頭來咪又係do nothing

利申 買咗未睇

佢問在座有冇人覺得認同中國收返香港之類
之後有幾條中佬大聲嗌有
子華撚到佢地仆街

覺得佢唔係想要比個明確答案比你
棟篤笑既野, 自己領悟到幾多就幾多
每個人經歷唔同, 反思既結果都唔同

sorry
我諗香港大部人就真係鐘意聽屎尿屁多d

似乎場場都有幾條愛國愛黨嘅撚樣

其實好多中年人佢地都有愛國情懷
佢地未必係愛黨 但係愛國就走唔甩
冇辦法扭轉佢地思想架啦

正評，上一頁

同佢蘇永康好fd 子華話過佢係個大人 好有思維 好聰明。 但蘇永康份人.......

愛國我可以忍；但呢個年紀應該受過英式教育，又享受過英治下嘅繁榮穩定，點解仲會認同中國收返香港？難道佢地覺得而家好嘅香港好過21年前咩

尋晚嗰場 一聽就知藍絲廢中
面斥不雅嗰下又係好正

連改口都唔肯做起？五毛？
一定係由低做起嫁啦
你讀書係直接學中學大學野？
問人：學左加減數啦，跟住呢？咪又係冇得開始大學
你咁做人

佢在個talk show好強調：
「我們真的是黃種人，呢個係無得變，就如我們無辦法去改變自己父母係邊個一樣。但我們可以改變自己的命運。」

好可悲，好沉重。佢播香港舊片令我想哭。我們的香港曾經是如此美好及風光過

你講咁多嘢都係解答唔到點樣擺脫愈來愈屎味重既生活

由低做起？你當呢家講打工呀？

而又關學野咩事，你個比喻有啲奇怪

一個極權國家度講自由民主，
要麼做到極權大佬改政制，
要麼你就乖乖地繼續做順民，邊埋怨邊食屎

支蟲依家咪用緊六國論果招

財大氣粗講2025比人聽依家咪又含撚狗咁同歐盟搞貿易

即係共匪係一日放50萬蝗去香港
連白痴蝗都識一步步做，每日150
你咁都唔明係咪太蠢呀

呢刻知道自身我地香港出左咩問題，比分五毛定港豬來得緊要啊

都係果句裝備好自己，有條件走好走
選擇做隻港豬長期留係度既，繼續一路屌住咁食屎，再遲下大把你嘆

唔係大媽 係大嬸/阿嬋 拒絕蝗語

其實點解要盲目崇拜佢
佢的棟篤笑的確係幾好睇
100分滿分我都會俾70分
但真係唔係神級囉
點解硬係要捧到佢上天
硬係要形容佢係完美？

我早兩日睇咗
真係得大約一半的gag笑得出
唔關沉重事
但真係笑唔出
尤其嗰啲粗口諧音
真係唔好笑喎

你答緊我問題？
我既問題係 「如何擺脫屎味愈來愈重既香港」

你同我講循序漸進做乜？

一半？ 咁多
我笑得幾下咋
顏射又講一段 都唔知做咩 好笑咩？

我想問其他場有無講榴連？
第二場最好笑係榴連

你買錯飛喇，要笑足全場嘅去買福祿壽啦！
好心你班唔鍾意用腦嘅撚樣唔好霸住張飛，原價放畀其他肯用腦嘅有心人啦

你死啦
你咁講一定會俾班粉絲屌死

鍾意互屌內鬥
本性自私冇品
港豬

黑色幽默

咁請問佢啲粗口諧音笑話
係表達緊啲乜嘢哲學思想呢？

唔好乜都用「好有深度」嚟盲撐得嗎？

你鹵味同廢中講啲嘢一樣
特首落台，然後呢？
普選？然後呢？
獨立？然後呢？

咁撚多然後，寫埋你打後50年人生劇本好唔好？連改口咁易都唔做係應該好好去反省下

而家就係一己之力無用先要周圍感化人入同一陣線。被人打壓咁咪改進，唔係放棄，接受圈養。

否則你連侏羅紀公園啲恐龍都不如

佢有話年輕人一直唔肯承認/面對香港已成為中國一部分呢個事實（唔知乜焦症 ），佢根本覺得依家香港屬於中國係無法逆轉，所以都認同大家變咗做中國人。

又因為昔日嘅香港黃金時期感到驕傲，用王晶王家衛呢類兼具高雅與低俗嘅雙重性同面斥不雅引證香港人的確與中國人有根本性嘅價值觀高低。

但無可奈何回歸已成定局，所以建議香港人唔再因爲乜顏色乜立場而失去我地香港人嘅品格，應該喺大是大非問題前（入面提及嘅三個）發揮香港包容、先進、文明嘅一面。

佢好強調一句：跟住去邊度？
佢想探討嘅並不是共產黨好唔好中國人好唔好呢啲問題，而係建議香港人跟住落嚟嘅路可以點行。

呢度係我get到嘅嘢，但我係唔認同嘅 黃子華老啦，想法同以前好唔同

佢今日嗰場已經好清楚表明左佢嘅立場

聽完我就會諗自己係咪小眾呢 其實沉默的大多數都係大中華膠

兒登
原來睇棟篤笑唔比笑足全場嘅
原來笑唔出就係代表無腦 唔係笑話唔好笑
你d 邏輯都幾弱智

早幾年 好笑好多
今次講埋d 野都脫哂節
係咁hard sell 舊時香港幾輝煌
有咩笑點呀？ 係人都知香港柒撚足20年啦

懶好笑 創d 戅尻字出黎 講完全場靜咗
等黃子華慢慢勉強解釋個字點解 尷唔尷尬啊

又講張學友 梁朝偉 d 老野 都唔知有咩好笑

講同dodo既緋聞仲有noise

睇完好唏噓

棟督笑笑唔出叫佢回水啦

蒙特焦 好撚戅尻 自己講出黎都覺得柒

無以前咁好笑 之前講一句台下笑到gapgap聲

黃子華真係唔岩你睇 自已睇唔透背後既意思就唔好衝出黎柒啦

咁而家邊個香港主人先, 接受英式教育同認唔認同中國收返香港根本沒關係
就算唔認同中國收返香港咁又點, 你可以選擇反抗, 下場劉曉波同梁天琦已經示範左啦

佢蒙焦症個part 好明顯係反諷啦，講緊香港比中國利用，如果唔係邊使擺咩深圳河個part 串鳩大陸人出黎，你要我講晒啲背後思想出黎真係太多做唔到，黃子華點會畫公仔畫出腸呀

反佢啦

成個月係紅館發放負面訊息

應該笑又笑唔到

佢肯定係共產黨五毛

想睇 但係冇飛

顏射 背後係咩意思呀？

雖然唔係最多笑聲嘅一次棟篤笑，但內容絕對係好有誠意。
佢已經盡力咁透過最後一次嘅棟篤笑，希望啟示到觀眾用咩態度面對香港現今局面。
今晚嗰場聽到前後左右都幾多內地人，唔知佢地堅捧場定湊熱鬧啦 ，希望佢地冇浪費到張飛啦唉，因為有啲內容真係要呢十幾年同香港一齊長大嘅人先會有更深體會。
嚟緊入場睇嘅朋友唔好預咗笑足2粒幾鐘，但希望你地能夠帶到一啲信息離場。就算冇飛朋友，希望將來會出碟，你地都可以睇到！

佢開頭歪音個到講咩 唔係好明 對住英軍講個啲

黃子華既棟篤笑不嬲都係用一啲表面既野黎遮住深層既野，唔係一定要咩都有關連，佢呢part講緊叫雞，舉下例子啫

香港人行動力低, 又鍾意認屎認屁高人一等..
往往未做到野之前已經係度互屌內訌,
睇利益又鬼死咁重,
算把啦

兜呀 衝出黎柒

對牛彈琴 解完又唔認

Fuck you suck my dick

福夭塞賣的

福夭 塞賣的時

佢講王家衛王晶嗰度，佢話自己扮王晶衛嗰套戲
我覺得係佢最好笑嘅電影
嗰套戲其實ok

睇過秋前會笑得特別大聲

Agger

即係邊套？

精裝難兄難弟

子華真係行得好前

就咁聽一晚啲嘢消化唔哂，帶唔到幾多走，但聽得出佢有好多嘢想講俾香港人聽，又唔可以咁直接，希望第時出碟可以慢慢睇返參透下

睇咗琴晚個場，心情有D複雜
雖然係一場棟篤笑，但係佢每個topic背後想表達既意思真係好值得大家再諗深D

我聽完感覺都好似明D又唔明D。完show感覺好攰，個腦不停轉去消化佢想表達既意思，仲攰過返工 我諗要睇多幾次先消化得到

同埋記唔哂

面斥不雅，但對住d唔怕樣衰嘅人係無用

香港跟住去邊度無人知，但起碼香港人應該keep番自己個格，唔好墮落成唔怕樣衰嘅人。

咁叫解呀？ 又學到野啦
又係你講 你睇透哂背後嘅意思 咁撚把炮
咁佢講咗幾分鐘顏射係咩意思呀
你又話例子黎

咁佢講咗幾分鐘fuck you, suck my dicks
背後又係咩意思？

解？ 大撚把要你解喎
跟本成堆垃圾笑話

講撚到自己高高在上咁 扮哂黃子華腦入邊條精蟲咁
係得你睇過黃子華呀？ 大家有眼睇佢回哂塘啦
睇咗咁多次黃子華 最差係今次

唔記得換ac?

教育一下佢地黨唔係國，國可以愛，黨做衰野一定唔可以愛

子華唔係對中共失望，佢係對而家班年輕垃圾90後失望，為反而反，所以見佢想屌鳩你地但又就住就住咁

面斥不雅

黃子華讀哲學嘛
哲學人要解答嘅就係三條問題
1. Who are you?
2. Where are you from?
3. Where are you going?
大家一齊諗下啦
2014年佢講智仁勇 智呢方面真係香港地冇乜高官名人政客體現到出黎

邊個話子華句句都有哲學思想？
邊個話要好有深度先好去聽呀？

今次個內容，可能90年後出世嘅朋友未必完全明白子華講緊個黃金年代係點，或者97前嘅強國係點樣樣。但只要係響香港生活緊，有細心觀察周邊發生緊乜，自然會有共鳴。

你呢種唔留意周圍發生緊乜嘅人，樣樣野要人教幼稚園咁講到白教你點解、點做嘅人，Sorry ，你真係嘥左張飛，同阻左其他有心人入場嘅機會

其實都講得好明
不過應該唔多人get 到

咪講左囉，要笑足全場嘅唔該睇福祿壽果啦你
有個笑字就一定要觀眾笑足全場？
我邊句話要有腦先笑得出？你理解能力定對眼有問題呀？
人地唔係hardsell緊舊時香港，係諷刺緊而家香港搞成咁呀！
都唔知你啲撚樣入去做乜鳩，搞到啲飛炒到顛左

好簡單 ,今次開SHOW之後 反應比預期少人熱烈討論就知今次唔係好笑為主~睇完應該係沉澱消化 冇咁多時間再去同人SHARE , 仲有心情周圍講先顯得奇怪。

全場反應 對比上幾次黃子華 冷淡咗好多
有去過睇一場都會見到
我撚有講要笑足全場呀？
係你自己舉嘅極端例子
跟著拎自己個例子屈人做文章
又係你自己話用腦先笑得出 你自己打咩都唔記得咗啦？
你弱智定盲撚咗呀？
用dbs card 簽下賬都有飛啦 係到發窮惡

人地講乜又唔記得，自己講過乜都唔撚記得。
你返去食藥啦！

巴打講得好好
我都認同唔哂，覺得佢有少少老人家想睇見呢個香港"好黎好去"既樣貌

不過我get到王家衛個到佢唔止係咁
佢強調左幾次反資本主義"同回唔到本
大家都唔明阿飛正傳想講乜大家當下都好嬲界櫈

我諗係表達好多人對d做緊對香港有真正貢獻但不求回報既人
大眾唔嘗試去明白，甚至覺得佢地好阻住好浪費大家資源

唔比笑足全場 同 要笑足全場 都唔識分 你理解能力真係差到

福祿壽咪畀你笑足全場囉
你入場睇黃子華咪錯曬囉

成日覺得「面斥不雅」 係講緊回歸前d人做衰嘢都有底線，而家何君彦馬時亨果d做衰嘢仲串串貢，理直氣壯咁

平心講，用黎包裝佢訊息既「笑」，今次真係唔算太好。
但我覺得今次佢所有野比以前已經講得白好多。

如果我衣食無憂 入去笑下 你同我講香港要點點點 關我鬼事 令覺得公平 ？stand up 笑係基本 連令觀眾笑都做唔到 就算你點過份解讀佢 都唔算係好既talk show 可能佢真係要退了

收嗲啦柒頭 你連福祿壽都睇唔明啦 仲學人去睇黃子華

其實香港人係黃種人無問題
但點解會係中國人呢？ 對國定定義有小小認識應該都知香港一早係國家形態

只係正名唔到

唔夠人講就叫人收嗲

你真係當左佢神 笑撚死我 讀過下哲學姐 唔講以為係救世主

邊撚個當佢神呀？又一個盲撚。邊句呀？？

你理解能力差到咁 人地講咩你都唔明啦
有病就睇醫生啦 你老母真可憐 生個弱智兒出黎

我入去打算笑下 點知唔好笑 你話人地冇理解 話佢好有深度 好唔好笑都無所謂 另外即係想話自己好撚有深度 連黃子華咁高深既思想都理解到 我有冇get錯阿 傻西

唔夠人講盲鬧人弱智 得喇得喇 全宇宙最叻仔你

睇上幾個留言就知佢對牛彈琴

樓上既正正就係子華今次口中想點醒果班人
不過睇黎係冇乜用

咪就係get錯曬囉
唔該撐大對眼睇番上面我寫過乜啦
如果你打算入場純粹為笑嘅話，你根本唔應該買黃子華棟篤笑，就係咁簡單。咁白get到喇掛？

咪同黃藍屍一樣 班老野點會唔明班傻仔 但佢地上晒岸啦 唔明果個係你 你唔代表香港人 你頂多代表去次日本都驚死人唔知 睇次talk show 以為自己去完哲學seminar既低下層

咁你對香港之後既發展有咩建議？

證明共剷黨呢21年嘅教育係好成功

冇炭用之後質素開始下降

你自己柒咗就收嗲啦

子華搞錯左一樣野

香港人從來冇風骨

所謂嘅醒目，識變通即係世界仔

所謂世界仔，即係邊度有jetso就去邊到

香港人從來無"根"

亦算不上一個"族"

呢個唔係重點
懷緬香港果part係想講英屬香港雖然有好多優勢老一輩大把機會，但係當中依然有好多危險困難
上一代就係遊走"jetso"與"黑社會當道"之間生存
係危險中把握機遇先有成功
所以重點係子華想講有危必有機，兩者係相對
今時今日香港怨聲載道，"危"個個都睇通睇透
但係當中既"機"又有幾多人睇到？
有幾多人能夠屌少陣，實實際際把握到機會繼續行落去？

我覺得呢個先係子華想表達既野

岩呀 對世界發展不聞不問
做井底之蛙成世啦
咁共產黨影響唔到你嫁啦

攬住香港80年代輝煌歷史打一世飛機啦
有一日共產黨就咁就會消失嫁啦
共產黨一消失 香港就會咩問題都無哂 變返亞洲四小龍之首嫁啦

咁你快d移民 唔好再返香港&上香港forum
唔該

你同緊邊個講嘢呀
已經唔撚覆你條柒頭 仲要黎撩交嗌
你好撚得閒？

子華裡面有講, 10年前大家起身係搵仆街

而家大家起身係搵仇人

睇呢個POST都睇得出, 開口埋口都係罵戰

以前睇完人仆街笑下算，而家出心出力落場砌

尤其係政治議題
分化呢方面港獨之父真係做到嘢

完全中Point

我覺得無理由個社會變得咁快, 由鐘意睇人仆街, 變到鐘意搵仇人, 搵野黎嘈

同你條柒頭講野囉

黃子華請得好中呀
我話今次笑位少姐 無以前咁好笑
成班仇人出哂黎
又話我無腦呀 衝出黎柒呀 串尻人叫人睇福祿壽呀
黃子華講得岩 上網最多依d 仆街 搵仇人

無所謂啦

唔好唔好記得佢係收錢既 唔好笑就係唔得 又話人唔明唔夠高尚 又話井底蛙 講到好似佈道大會咁樣 真係得啖笑

咪就係你一啲有建設性既思想都冇囉
自以為看破世事，淨係識口噏噏串幾句冇用架
你既行為就係引證左佢個talk show既其一重點：
香港走下坡除左係因為政制失敗之外，
亦都係因為團積咗一班好似你呢種人

即係邊d 網上勇武？

你要點樣定義自己我冇意見

btw你真心柒

我只係知佢做緊stand up 而佢做得唔好 that’s it 佢係咩政治取向係佢個人意願 唔影響我對佢今次既評價 但係你就因為呢樣野覺得佢講得好 講到咁都未明就算啦 佢係一個entertainer inspiring 只係bonus 唔好神化佢

其實冇乜好嘈, 唔同人睇佢拎到幾多野走真係睇自己
有D人睇佢講既野可能某D topic令佢有共鳴有反思, 咁佢離場果陣可能多左野袋落袋
有D人睇就只係為左笑下既可能會覺得咪又係咁, 有咩咁勁
觀點與角度問題本身就唔係可以一時三刻改變到, 唔需要下下都否定對方既立足點, 因為總有堆人係點極都唔化

一句到尾
你咪就係覺得佢唔好笑thats all
如果你了解棟篤笑既本質
就會知道笑點會因為產生共鳴而昇華
我都一樣比左錢
但係我覺得好笑，亦都滿意佢表現
因為我對佢既內容有共鳴
覺得佢部分論點講得好中
就係上一兩頁講過既野

唔明就算呢句野其實係for你
古有睇完阿飛正傳割凳，今有睇完金盤浪口屌鬼
咩時代都有呢啲人

咁你有咩實際行動先 睇死你睇完咪又係日日迫地鐵趕返去公司打卡

你淨係想聽自己想聽嘅野同馬雲有咩分別#

面斥不雅

以前好多人都大中華膠，我認佢講呢句時我都大中華膠，後來我轉駄了

即係不要問 只要信呀？
唔肯接受批評 票房毒藥怪罪於觀眾
你依d 亂咁解讀黃子華 人云亦云 拾人牙慧嘅人
面斥不雅

你唔攪明抗爭都消極D，講真講左好耐既不合作，排斥中國野其實都有用

唔淘寶，盡量用本地人資金本土勢力/自家勢既既產品，冷待D中國人，投資去外國，保住本地地產，呢D本身都係中國侵略既方法，如果武鬥唔敢，文鬥又唔做，咁真係死得。

曲線要講明

面斥不雅會唔會係講緊 .....

坐我隔離都係藍絲，睇到佢好無癮

而家啲人係要講到明架

面斥不雅其實唔駛講咁耐，以前佢只會收係一小節入面講，今次畫公仔畫出腸都仲有人大叫以為自己好出眾

我覺得幾好

你自己過咗河，有乜娛樂好過望住對面岸嘅人搏命爬過嚟有爬唔到？

聽得明嘅就明

聽唔明會話好悶，又講舊時

百貨應百客

用腦好攰架，食飽就瞓先係人生

支持
老野成日緬懷以前點好點好，我地呢代人唔想知你地點樣風光、生活點享受呀，我凈係想搵食咋

（個show講得好清楚喇，你地咪就係停留係搵食果層囉）

要解畫、真慘

明白佢點解會係之前的棟篤笑話想揀觀眾

呢個都唔明？！
眼界大開

食宵夜

哎也、又話老屎忽指指點點架喇

我睇未必

唔係笑足全場
但都幾滿足

玻璃心是一種傳染病
水平低又自尊高、係咁上下

「官到無求膽自大」

子華應該要突登加多句「場內拍片，面斥不雅」，閃左好幾次燈都有人拍片

好悲哀一個講香港嘅棟篤笑有差唔多一半觀眾都係大陸人...

係呀係呀 懶高深
提出質問嘅 永遠都係最容易
你講到黃子華暗串哂所有共狗啦 屌得好開心啦
屌天屌地屌政府啦
跟著呢？
問題依舊
屌得好聽 屌得動聽
就有d 好似你咁嘅信徒 拾人牙慧 企係高地
指責人地無文化 唔撚明
屌多幾下就解決到問題啦？
你都係自high 咋傻仔

講返轉頭
黃子華咁有抱負 比你地講到救香港咁偉大啦
點解唔正正式式企出黎 搞政黨又好 搞研討會又好
正正式式拎出黎討論？

搞個棟篤笑 收人錢 入去聽你屌中共 回顧以前幾美好

睇落係收錢 幫你依d 港豬信徒打飛機多d

睇得出你碎到一地都係

叻啦叻啦

你就勁啦 升到上神台啦 不食人間煙火
屌啦屌啦 企係高地屌人爽死啦

傻尻d 邏輯咁撚有趣
人地講緊無以前咁好笑 你就話棟篤笑唔係為笑話

咁之前幾場黃子華都幾好笑 觀眾反應都唔錯
即係笑得出果班 跟本無資格入去睇黃子華？全場唔笑果班 就應該入去睇黃子華？

都唔知上面嘈乜
自己睇完自己諗啦
睇show自己有自己體會
又唔係交流感想係度互屌on99

尋找仇人個d死返出去ok？

其實佢係講以前幾輝煌咩？我睇時覺得佢係話唔好以為以前好輝煌 好多黑社會之類喎

其實藍絲入場做乜鳩

佢好嬲架啦，反駁唔到一味人身攻擊就知見底

水平相約先叫討論架嘛

明白

原來比錢睇為求答案，咁要回水喇

我都比咗好多錢讀書，考試無答案比，教育真係呃錢，回水!!!

可能係棟篤特工功勞

個主題係囉
佢果句面斥不雅 其實都係講緊以前d 人都仲有羞恥之心 唔似得而家d 人咁無恥

即係比錢買飛睇show 就唔可以有要求？
買戲飛睇戲 睇完覺得唔好睇 就唔可以講？
唔講以為去咗佈道大會 真主偉大

岩呀 有好多仆街上網專搵仇人
一句唔岩聽就起勢咬
咩覺得唔好笑 就係無腦呀
浪費張飛呀

其實唔使話咩死忠或者點
一個有wiki下黃子華係個點樣既人都知,入得佢場睇佢既棟篤笑,都唔係淨係為左有得笑下架啦,就算係笑都可能係苦笑
每個人睇完個show帶得幾多野走真係好睇你個人水平,所有見到某d人一句唔好笑就人格謀殺某d人真係覺得好淒涼

又搬，你贏囉

打完卡好走啦

又係你話要討論 淨係左閃右避 含沙射影
你唔係仆街搵仇人嘅 你可以睇返我第一個回覆
我只係話今次棟篤笑無咁好笑
如果你係仆街就繼續互屌啦 你贏呀你輸呀 言之無物

定係黃子華神聖不可侵犯？ 唔同意見就唔得 唔岩聽就係仇人

九唔答八

人地每人都有唔同背景
睇完覺得好笑 其實先係睇唔明果個 唔明白 背後嘅問題
唔識笑果個 可能係覺得個討論好沉重 無野笑得出

仆街上網一睇到人話唔好笑 就評定人低水平 起勢咬
依d 未就係 真小人偽君子囉
黃子華講得岩 而家好多仆街 起身就係去搵仇人

每人有佢睇show 既目的 唔好將自己覺得既 就等於人地既感受 但始終佢開既係棟篤笑 笑唔出 唔係一件值得讚賞事 當然你可以吹奏佢 子華神喎 講野有point就得囉 唔洗好笑 大家圍下爐 刷下共鳴 都開心既 但個啲叫佈道會 唔係棟篤笑

當然大部份人 到今時今日 覺得佢講野有意思/最後一次棟篤笑 唔睇唔得/ 個人名氣影響 而去睇 亦可以理解 唔需要互屌

但唔好唔記得 佢因為講野到位又撈埋好笑先到上位
觀眾expect 佢好笑 係理所當然 係必需要做到

剩係睇左標題?

唉，我坐果場左右隔離好多大陸人
其實都幾灰

聽嚴肅野個腦轉緊好難比反應wo大佬

「領養穿山甲，放生陳冠希」

最中意比人帶住思考
放子華上神枱

btw , 屌你老母 入場嗰段路, 成十幾個蝗牛狗問人買唔買飛

你老母就係依班撚樣搞到啲人想睇無飛睇

由佢講今次係最後一次棟篤笑果陣
已經估到會有好多湊熱鬧既人走入去睇
而佢地根本唔熟黃子華既棟篤笑方式
甚至冇睇過佢之前D show
大佬呀你唔明唔緊要
討論區就係為左比大家討論而存在
而偏偏現實社會就係有大多阿飛正傳既觀眾
棟篤笑一定要笑足全場
粒粒巨星就一定係大眾口味既好睇
張敬軒上次演唱會又係講到聽眾可以點歌咁
你唔鍾意咪算
唔使起曬鋼咁搵仇人發洩

我覺得子華喺子華神，因為聽翻佢舊時嘅每一次棟篤笑，到而家都仲好貼社會狀況，睇到子華喺一個行得好遠有前曕性嘅人，其實佢做棟篤笑一次比一次難，之前好多佢講過嘅嘢到而家都仲好啱，佢棟篤笑嘅題材變相越嚟越少

人哋成段笑話, 你就剩係聽到顏射兩隻字 姐係人地講面斥不雅, 你就剩係聽到尿兜; 人地講從前有三隻蝦, 蝦蝦蝦, 你就剩係聽到蝦。你依啲一係就閱讀理解0分, 一係就伸手黨唔想入場又要引人講晒你聽成場talk show

同意呢場子華真係好沉重 其實佢講咁耐jetso講咁多香港黃金時代的人係幾串 感覺我黎係比錢你洗你就要對我笑無論我幾pk都好 其實香港人要諗下大陸人的步伐只係慢左香港人幾十年 佢地而家都係同幾十年前香港人一樣 jetso 自己做錯你指正係阻住地球轉 所以要 面斥不雅
同埋佢都道出 陳冠希 當整電腦 d人唔係罵 竊漏d片條友 反而個個都係偽君子 諗都唔諗就鬧拍片條友
所以佢最後都寄望香港可以面斥不雅 同香港人諗野深層次d

子華神勁在當時講大家都唔信所以好笑
但今場係最後一場 反而充滿左反思 如果係2014年聽可能都聽唔明 但係今日聽 佢講得其實好中肯

好多人不停笑 明明講緊既野都係好sad仲咩好笑....

苦笑
好多位笑完都拿一拿

點解慶祝人地死老母 都有得辦論？
聽到面斥不雅依個位真係哽住哽住

其實有無人覺得 佢講香港核心價值係 無價值 同 發彩埋邊
反而唔係講笑

我見到香港咁多on9爭住比錢去聽人講廢話就真係笑唔出喇

你都理解能力都好有問題
我話顏射果黎多尻餘 唔好笑
唔知點解你會理解成我淨係聽到顏射兩隻字

你依d 人 一係就邏輯推理零分 一係就上網搵仇人嘅仆街

依到d 大師話 笑得開心 先最明白黃子華講咩喎

繼續兜吖

睇完呢個post發覺子華同星爺一樣
星爺用唔同笑片講唔同主題，就俾人笑低俗無聊冇意思
子華就俾人話講廢話冇意義，講完咁可以點

其實一個好既棟篤笑係要哲理同好笑兼備
今次呢個show係哲理方面我覺得其實好好
有講到我地香港人係咩人，我地以前係點，而家係點，同希望將來係點
答晒哲學三大問題
好笑其實唔小位都係好笑，例如帶穿山甲睇樓，妓女仔女係犯法
當然笑位唔係最top最密集，但不至於完全唔好笑呀？

而家子華就係用幽默方式講出社會有問題，香港已經不再存在面斥不雅
你就話佢講完咁又點？解決到問題？
佢係藝人黎咋，唔係議員官員呀
同一個好既老師一樣，只係引你思考，唔係講個答案俾你知

更何況，子華已經講咗，政制方面好難推進到
所以出路就係係其他方面更加包容，例如同性戀，性工作者
為真小人爭取社會地位，不讓偽君子們霸佔了整個世界

我咁講係因為上邊班人太神化黃子華
我係指出 黃子華只係用另一個演繹方法
指出香港而家嘅問題
依d 問題好多人都清楚明白

但我見到有班信徒 淨係識拾人牙慧 睇完個show 覺得自己看破世事 上網搵仇人
對黃子華講嘅野 引經據典咁去攻擊人
覺得好嘔心

顏射果段 其實佢一開始就已經開宗明義講
我地要為妓女爭取多d 權益
跟著先講顏射笑話
跟本講顏射背後係無意思 又唔好笑

你追下post 先上網搵仇人啦